尋物！！！

有無人係金鐘站入口執到鑽石耳環粒石
就咁一粒既

有,
俾黑警執左
失去既野就算啦
小心有狗約你出黎扮執到捉你

真咩
頂 咁都偷
我估佢都唔想比番我